[斬人案］民間自衛隊

呢幾月個基本上好多區都有斬人案、打人案、連儂牆肆意破壞等等，先唔講北角、荃灣、元朗咁大單既斬人案先，淨係講各區連儂牆已經好多打人案，有無人覺得警察已經唔會保護市民安全，想唔想真係有民間自衛隊？最基本係守係連儂牆，再發展成好似警察行咇咁？不過自衛隊要有好似張野職員證
，受認證先做得，以防有人假扮自衛隊成員。

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

推

支持成立民間防衛隊

支持!
呢2-3個月以嚟, fact checked警察=挑起紛爭嘅人
冇佢哋出現, 嗰個地方先會太平

公民權利101，打無牌狗都仲得，尤其是喬裝嗰啲

香港保安公司

由小區做先, 10個8個夜晚set更巡吓自己區
特別高危地方, 緊急情況時要快去到現場

支持 每個人唔洗登記就係
如果見周圍有人比人斬記得幫手
出手制服恐怖分子 過度自衛都唔割

連儂牆守你老母
你都on99

一陣有狗點算

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

可以分weekday patrol同weekend patrol 等隊員揀方便自己ge時間on duty 有更好ge分工

連儂牆多黃絲，好易吸引藍屍尾隨發動攻擊，自衛隊起碼可以睇住有無可疑人士

呢個問題好值得諗諗
成立保安公司搞唔搞得掂

但你執法權力, 而家香港D保安有事都係叫狗黎

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

無*

你地冇不反對通知書你地咪照出去發夢？
講緊人命安全呀

白痴 lennon wall頂多係巡
一定無可能守, 企多過30分鐘呢個行為係on9

拉完交比狗 狗轉頭放走可以點搞

仲有計轉頭佢告返你地非法禁錮

支持！

應該著白色衫？

都話一蚊雞保鑣有得諗㗎啦

其實612基金都籌到成千萬，眾籌成立民間自衛隊根本無問題！當開間小型保安公司就得！
由之前發生一連串無辜市民比斬、比毆打事件，到昨晚將軍澳斬人事件，警察除左721元朗拉到人（但無起訴），其他事件有曬相、有曬片都無人被捕，由一開始市民反對政府開始，執法部門根本無企係市民呢邊！所以成立自衛隊係有必要！
Btw，你地去貼連濃牆緊記帶齊防護裝備，時刻保持警剔！尤其係中年男人走近！